有冇bno撚移民撚入黎

有冇諗住去福克蘭
去英國難搵食
去福克蘭好處係：

人口小等人駛
我地多個三千手足去就可以建立自治政府
近南美可以搞八十年代香港玩深圳果招又可以拎南美農產品賣全世界
近秘魯有我哋食開D菜
有石油開采經濟問題不大

缺點無野玩

講真
着草手足都唔只三千人啦

眾籌買地開公司最快搞掂

無人推

都無話去得
有BC去福克蘭做野都要申請呀

英國啲海外領地入境政策都係分開架

人哋俾你移民，你就想拎走人哋個島？

自治政府都決心建立到
點會整唔到d娛樂野出黎玩呀?

dundee 有地方比我住 但唔知咩地方

樓主咁ge諗法正蝗蟲

芝麻人蝗蟲dna

去人地度拎人地圍爐
咁似支國人

到時又犯國安法
係人地國安法

香港蝗
同蝗蟲落香港之後做嘅行為一撚樣

佢哋果邊話有人請就有visa 而且等人用

可以傾㗎

無話拎一齊合作姐

得三千人要千幾個英軍保護
無我哋
阿根廷遲早食左佢

娛樂呢樣野反而唔係咁易

果信住大屋

12倍香港得三千人

理鳩佢蝗唔蝗 work就得
去得連登同我講道德

work. 就得

道德撚上身

又如何？ work就得 要贏就要無底線

成個post 咁多道德撚

我幾時話獨立

佢哋work, 我哋都work 國家級認証